{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056665",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051899",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 힐링턴펜션"
    },
    "text": "東海 近くに位置するスパ保有ペンションです。 注意事項としては、個人火器バーナー、電気/ガスグリル及び炭、グリルは使用不可であり、基準人数以外の人数追加金及びバーベキュー費用は決済できません。 スタンダードダブル312号客室のベッド位置は写真と異なり、入室は15:00から退室は11:00までです。 22時以降のチェックインや当日予約の際には事前連絡が必須です。 ピックアップは不可で、バーベキュー炭グリルのご利用は人数に関係なく1回に30,000ウォンで、現地決済で可能です。 幼児基準は48ヶ月未満の1人は無料で、乳幼児を含む最大人数の超過は不可であり、現場決済です。 客室情報では個別スパを無料で利用できる101~108号があり、利用時間は退室する前までです。 インターネットは無料Wi-Fiで提供されており、ペット同伴はできません。 その他の施設としては駐車場、無料で利用可能な屋外プールがあり、利用時間は10:00から19:00までで、水着やラッシュガードを着たり、色落ちのない服を使用できます。 利用費用は無料です。 入室は15:00で、退室は11:00で、22時以降のチェックインや当日予約の際には事前連絡が必須です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "このペンションは東海の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューグリルを使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、個人火器バーナーや電気/ガスグリルの使用はできません。"
        },
        {
            "question": "人数追加やバーベキュー費用はどのように支払えますか？",
            "answer": "基準人数以外の人数追加やバーベキュー費用は、決済できません。"
        },
        {
            "question": "チェックインや予約時間に制限はありますか？",
            "answer": "22時以降のチェックインや当日予約の際には、事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用費用はどのように支払えますか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用費用は、現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "幼児の利用料金について教えてください。",
            "answer": "幼児基準は48ヶ月未満の1人は無料です。乳幼児を含む最大人数の超過は不可であり、現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "客室情報にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "客室情報では、個別スパを無料で利用することができます。利用時間は退室する前までです。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiで提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴の宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設として何がありますか？",
            "answer": "その他の施設としては駐車場と無料で利用できる屋外プールがあります。利用時間は10:00から19:00までです。水着やラッシュガードを着用し、色落ちのない服を使用してください。利用費用は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 442
    }
}